---
title: Brainstormen
date: 2017-09-27
---

### Woensdag 27/09/17

* Concept uitgewerkt
* Planning nagelopen
* Presentatie starten

We zijn begonnen mer het concept beter uit te werken, en met zijn alle verder gebrainstormed over de effecten etc. Verder wat ideeën voor de presentatie bedacht.

Hier een leuke foto van onze workspace als we serieus bezig zijn!

https://imgur.com/a/F599x
